[CCTVB: 美國死o既係人命，支那死o既係數字]朝日電視台: 支那安徽省連日大雨，大批學生被困，要由貨櫃拖架送走

CCTVB只會報外國，特別係美國、日本、台灣意外事件，支那今年都浸到仆街隻字不提，更加唔好講香港人被捐七百萬上去

最重要係港豬仲要日日睇tvb

有膠劇😍有大陸劇😍狗衝去追

又要做節目籌款叫港豬科水